Tier 4下的倫敦夜

手機隨便影下
唔係影相愛好者 影得唔好屌細力啲

regent street

推

好靚
Merry Christmas

師兄 有冇話打算幾時返香港
依家好惆悵

我諗至少都要復活節
自己本身一開始已經計劃聖誕節唔番
何解咁惆悵？

平安夜 敦倫夜

放多張Waterloo Station

有得敦倫使鬼喺連登po倫敦夜

其實tier 3同4有咩分別

除咗超級市場之外全部關閉

聖誕節條街一個人都無
以前覺得香港愈來愈無聖誕氣氛
點知原來英國更加無

因為某國禁止全人類過聖誕